少年隨手往窗台一拍，竟拍下轟動全球攝影師的秘景

想奶

個樣呢？

Check pm

好尷尬

男人不能只要我看到

玩左幾年你攰唔攰

唔講唔覺，攰
以後開始貼樣